請欣賞而家仲頂緊既街坊手足

佢地一路拖住 拖到聽朝 班狗唔會咁好精力同我地玩
你可以話有輪更丫嘛 但佢地拖住既話 狗既部署點都會亂D
手足們聽朝做野更安全
所以我地而家唯一要做既就係聽朝黎明一定要出黎！！！

咁你幾點瞓

而家訓啦 手足聽日見

最緊要不被捕

推

聽朝好多野要做

612前夕 都係有班手足拖成晚 朝早先聚到人
各位我地黎多次吧